{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096978?place[place_type]=GID&place[gid]=1096978&place[latitude]=33.3997695791&place[longitude]=126.3804864144&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애인이네민박펜션"
    },
    "text": "恋人の民宿は華やかに飾られた広い花園や池、水石などがあり、心が安らかになる雰囲気を醸し出しています。 こちらは鶏と鴨を飼う鶏小屋もあり、邪魔されることなく親切な返事と返事をするために建物の近くで電話や待機しています。 周辺にはスリル満点のビッグボールランドとテディベアサファリ、ライトガーデン、恐竜ランドが位置しており、観光地として有名です。 宿の内部には部屋3つ、リビングルーム1つ、バスルーム1つがあり、室内で快適に生活できます。 各部屋には作り付けのたんすがあり、荷物を便利に保管することができ、広いリビングでは大勢の人が一緒に集まって活動することができます。 バスルームはとてもきれいで、ひまわりのシャワーヘッドを提供しており、シャワー時に便利さを感じることができます。 また、バーベキューパーティーをするための設備もレンタルしており、2つのテラスで食事を楽しむことができます。 当宿は入室時間が15:00で、退室時間は11:00です。 追加の人数が発生する場合、事前に宿泊先に連絡する必要があり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守し施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 重複予約が発生する場合、全額払い戻します。 料金が間違って反映された場合、自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 バーベキューは追加費用が発生し、個人で肉を準備してくる必要があります。 一軒家の客室は最大8名まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "民宿の庭園には何がありますか？",
            "answer": "広い花園や池、水石などがあります。"
        },
        {
            "question": "鶏小屋では何を飼っていますか？",
            "answer": "鶏と鴨を飼っています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに何がありますか？",
            "answer": "ビッグボールランド、テディベアサファリ、ライトガーデン、恐竜ランドがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部には何がありますか？",
            "answer": "部屋3つ、リビングルーム1つ、バスルーム1つがあります。"
        },
        {
            "question": "バスルームで提供されているシャワーヘッドは何ですか？",
            "answer": "ひまわりのシャワーヘッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーをするための設備はありますか？",
            "answer": "はい、設備をレンタルしており、2つのテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "事前に宿泊先に連絡する必要があります。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任は何ですか？",
            "answer": "宿泊客は入室及び退室時間を遵守し、施設物の毀損や紛失に対する責任を負います。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "全額払い戻します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加費用がかかります。また、肉は個人で準備してください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室には何名まで入室できますか？",
            "answer": "一軒家の客室には最大8名まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 469
    }
}